［記住認個樣］今日到西九，一齊睇睇西九龍環頭指揮官名單

好多都因為打人警司單野作個供
先睇高層

東九龍都可能去，一於睇埋

第二幅左下....

知佢地咩環頭就要講出佢上司既名，輸人唔輸陣

師兄小心會比警察協會出信,
話你公開佢地警察資料

陳振輝係狗

on9少陣

警犬唔鐘意人地公開佢地D公開資料架

呢份野google都有

緊記五大訴求

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

騙屌，有兩個真係用狗做頭像

笑撚死me

推

西九好似係佢睇曬喎

我要投訴

搵樣你估易架

最醒原來係陳振輝同楊志文

老野好醒架，盡量唔出相，你估好似啲毅進咩

西九唔係得重案組咩

分區最散同細既環頭